(求救)買左個WD my book

買左個4TB WD my book比部mac做back up
Format左去HFS+J之後run Time Machine
開頭backup頭幾十gb都好地地 之後去左百幾gb開始就顯示為read only.

想問下可以點搞 部老爺mac行緊OS X EI Capitan 10.11.12

跟哂WD同Apple Mac support來做都唔得

已死 鬼叫你買WD

同你講，所有外置硬碟都係垃圾，如果係珍貴數據，請用NAS raid backup

咁仲有無得救

屋企用啫，唔洗用到咁勁

上網google有幾難？

唔該巴打，我有google但d方法都無用
再唔得先再上來求救